[無圖] 風球下的港豬

話說Facebook出左Safety check功能已經一段時間，今日打風FB都出左呢個功能比人報平安用，咁我就禁左入去望下點知

屌點解而家啲港豬可以咁撚樣
你可以話我無幽默感，但我唔覺得呢啲post好好笑囉，難怪香港越黎越垃圾

食飽飯冇屎屙

ON9當有趣既極致